[秦] 刪去也無助忘記 ลบไม่ได้ช่วยให้ลืม

泰文歌喺香港比較小眾，不如一齊探索下

時代改變 拋開流奶 拋開強劍 又係另一片新天地

附上不專業翻譯，當做推廣，同時係小弟嘅學習筆記
(高手在民間，有錯勞煩指正)

=============以下正題=============
喜歡Ink Waruntorn嘅朋友，嚟吹下水啦

刪去也無助忘記 ลบไม่ได้ช่วยให้ลืม
- Ink Waruntorn -

อยากจะรู้วิธีลืมใครสักคน ต้องทำอย่างไร
想知道忘掉某人的方法 該怎樣做

เก็บข้าวของของเธอที่มีอยู่ และโยนทิ้งมันไป ไม่เหลืออะไรเลย
收集所有屬於您的東西 然後把它丟棄 不剩下半點

=======================

* และลบทุกรูปที่มีเธอ (ภาพความทรงจำในวันนั้น)
然後刪去每張有您身影的照片（那天的回憶片段）

ลบมันไปทุกข้อความ (ตั้งแต่วันที่เราได้พบกัน)
刪去每條訊息（自從我們遇見的日子）

ลบทุกอย่างที่นึกออก ที่มันเคยเกิดขึ้นระหว่างเรา
刪去每樣想到的 我們之間發生過的東西

แม้พยายามเท่าไหร่แต่สุดท้าย
無論多努力嘗試 但最後還是...

=======================

** มันไม่มีทางลืมใครสักคน ถ้าหากว่าเรานั้นยังรัก
沒法忘記某人 若我仍然是愛

มันไม่มีทางลบใครสักคน ถ้ายังเก็บไว้ในหัวใจ
沒法刪去某人 若仍藏在心中

ให้ลบดวงดาวทุกดวงหมดฟ้า
即使刪去天上的每顆星

ลบเรื่องราวที่เคยผ่านมา
刪去曾發生過的事

ลบอะไรก็ตาม แต่ถ้าสุดท้ายยังรักอยู่
刪去什麼也好 但如果仍然是愛

การลบไม่ได้ช่วยให้ลืม
刪去也沒法助我忘記

===================

ไม่เคยลืมเธอได้ลงสักที
從未能把你忘掉

(ซ้ำ 重複 * , **)

ยังไม่รู้ จะทนได้นานสักเท่าไหร่
仍不知能承受多久

เขาไปแล้ว แล้วยังจะจำเขาทำไม
他去了 那為何還記着他

การลืมมันยากไป
是忘記太難

หรือเป็นเพราะฉันเองที่ยังไม่อยากลืม
還是因為我仍未想忘記

(ซ้ำ 重複 **)

มันไม่มีทางลบใครสักคน ถ้ายังเก็บไว้ในหัวใจ
沒法刪去某人 若仍藏在心中

แต่ถ้าสุดท้ายยังรักอยู่ การลบไม่ได้ช่วยให้ลืม
但如果仍然有愛 刪去也沒法助我忘記

去big mountain festival冇佢

得個紙牌